大家點突破樽頸位？

打爛個樽

成日同朋友講笑咁講要think outside the box
屌今次到我困左自己喺入面

佛系突破
緣份到 自然會突破到